[有圖][救命] 好撚大隻wasp

點撚算呀屌

開唔到幅圖

Me 睇到喎
重睇緊live

你放大左姐 無嘢既

好撚柒驚，走左出房

烏龍茶預備

愛黎做咩？定驚？

btw 上網搵方法見到

召喚撒旦老人 津路俠

你依隻好似係蜜蜂黎

點解係racist

用水砲

津路水炮準備

重未走

津路水炮之後火攻

唔識分呀，bee 應該肥啲？

殺一隻會唔會吸引其他wasp 過黎

似細隻黃蜂
蜜蜂會多毛D

to be, or not to be

似係蜜蜂

黃蜂好似冇毛

睇定啲先，係黃蜂嘅就唔使留手

熄曬燈開曬門窗都唔肯走

再過多五分鐘都唔走就唔好怪我唔客氣

我諗你一下打佢唔死既話咁你就玩完啦

隻腳咁幼，似痴線蜂喎
黃腳痴線
啡腳有益
好似係

Bee 咁得意都殺

今日成十個wasp po都黎

好似有啲毛 亂估唔識分

講我?

隻嘢宜家點

啲同學話係wasp，殺無赦

琴晚用個膠兜cup 住佢成晚

遺骸硬左

標本

sleep with your wife

重要有陣滴露味

睇落去仲以為係佢個頭撞左落個喼道跟住死左

有咁簡單就好

快d拎支津路啦

點捉到隻野架

用滴露解決左

搵泡沫版滴露噴死佢

真係即死咁化學？

當然要補刀
但係主要係塞住昆蟲表面啲氣孔黎焗死佢 （好似係）

樓主隻手好似幾靚

巴 嚟，唔好J 錯

係......

太耐無讀動物嘢，怕記錯

睇得出，冇j錯
骨感